［迷思］車聚柒事

發唔發覺總係會有條撚樣去人啲車度叫人彈頭冚屌你老味而家入撚左RB咩好撚記得有次去同款車啲聚 同條柒碌講左全原裝冇咩特別都硬係要叫你彈 即刻燥撚左當堂爆鳩佢：彈彈彈 彈你老母咩 乜鳩都俾個殻冚住啦 你睇水箱蓋呀？

有啲人以為講幾個術語就好似好有型好識嘢 囀頭望來望去咪又係果三篤屁

彈頭冚呢三隻字總有陣mk柒味
不嬲叫開頭冚